\section*{ПРИЛОЖЕНИЕ А\break Исходный текст программы для численного решения задач курсовой работы}\addcontentsline{toc}{section}{Приложение А Исходный текст программы для численного решения\break задач курсовой работы}
\lstinputlisting{main.py}